明居正: 川普多痛恨中共是關鍵

權高壓統治下 中共最怕甚麼? 文革出身習近平 硬碰硬香港祭旗 香港一國一制 港澳條例不適用 台灣如何幫香港? 香港問題催化 習近平與世界為敵

獨！美國怒斷中國航班？！北京急放寬外國航班限制？！英國護香港要斷中國經濟？！新加坡外幣存款因港版國安法暴增三倍？！北漂族搶購雙鐵票要返鄉投

【百家論政】袁弓夷：美國即將承認台灣為獨立國家，香港無外力幫助只會成為下一個新疆？習近平辦事單單爛尾，惟兵權在手無人敢出聲？

明居正

張堅庭頻道 - 香港家長湧到曼城學區睇樓，BNO 平權舒緩港人焦慮

結論：侵仔係嬲到仆街但係未去到要隊冧中共
除非係幾日搵到證據證明中共有份搞事
侵仔就會用金融核彈

我諗支習即刻跪低
佢跪低
我哋就輸

維尼而家無得跪
佢一跪就會成個支那民族主義崩潰
反習派會一野咬撚死佢
你睇明居正睇得唔夠多

我認為狗改不了食屎
佢一定跪
之後同美帝夾定做場戲
俾個下台階畀佢

袁爸爸都識講小學雞雜總

燈到

侵點會唔嬲到仆街，而家支那直頭資助暴動想搞死侵

如果係拜登贏，咁條路一定係咁行
口頭民主，繼續扶植共剷黨

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好